依家食快餐店仲好過 食d 19 冰室

咁撚樣收我44蚊 我比大家樂好過

菜都無條
食百里香好過

中非打

打非中

揾日試下 比你地班打手講到想試